今天，我們都是李運強

老衲-素來有佛教李運強嘅美譽